Artikel: http://www.infrateket.dk/4a/ap009-1.htm
Forklare godt på dansk om de forsekllige lag.

Artikel: https://www.blackbox.dk/da-dk/page/25345/Information/Tekniske-Resourcer/black-box-forklarer/networking-standards/the-osi-model-for-open-systems-interconnection
Forklare godt på engelsk om dee forskellige lag.

Video 1:https://www.youtube.com/watch?v=jlp8HL_iIqo&ab_channel=EyeonTech
Forklare hurtigt på engelsk hvad de forskellige lag er og hvad de bruges til.

Video 2:https://www.youtube.com/watch?v=WcrLIRn4pFo&ab_channel=TECHVordingborg
Dasnk forklaring på de forskellige lag.

